點解有人會覺得男女要平等？

先唔講做女人既所謂著數全部係男人俾
呢個世界就係唔平等㗎啦
與其怨女人不如怨自己點解唔係半山出世好過

當大家唔係半山出世
男人只要肯唔屌閪收返俾女人既著數已經平等好多
點解男人唔做？

善心打破0回覆。

2020重有人唔識平等嘅價值

有錢人同窮人點平等？共產主義？

查理斯·D·不列顛尼亞早就講過人人生而不平等

結論 男女唔平等係因為男人要屌閪

自己冇著數嗰時咪嗌平等囉

老鳳認同

人生而平等係本世紀最大謊言
人一出世樣貌家庭背景教育際遇完全唔同邊有可能平等

睇吓邊方便既平等啦， 其實有啲野真係好難去平等，比如你大隻啲同個女仔一齊開工個陣要搬多啲野，相信大家都試過/都明白
咁樣又平唔平等?

其實你可以開口要求大家搬一樣既野 只不過你驚得罪個女仔姐

冇人叫你為咗屌閪，成副身家掉晒俾另一半
冇人叫你未做完自己要錢做嘅嘢就走去搵另一半
冇人叫你窮到自己都唔夠洗仲要生，仲要扮偉大

做咗?哦，唔好怪呢個世界唔平等

或者破壞自己嘅形象

其實根本無唔平等 係你覺得會失去其他嘢先唔要平等

好彩唔使屌閪
見到D女人眼超超
我一巴就星佢老母臭

另類不平等: 點解你生得大隻過個女仔同大力過個女仔

的確可以話1人1半，但你需要承受其他人覺得你廢/無風度等等既壓力

無絕對平等，正如你要唔分男女賽跑100米，男一定玩晒。

好聽叫追求平等
難聽叫搵人笨柒

兔兔

男女唔平等唔係核心問題
能力唔平等先係核心問題

啱啊 點解基因學上要令所有人都係個體不同

毒撚溝女神為佢做牛做馬 然後問點解男人要咁辛苦 點解男女唔平等

點解唔可以好似技能點咁人人一樣咁多?

溝女神? 分分鐘蚑那雞嚟咋

冇力換水呢？
又關屌閪事？

咁你咪唔好幫女人換

平等其實係要制度機制平等，點解有人會覺得男人大力過女人係唔平等

人生Offline 可能係呢個世界上最垃圾既遊戲

其實無女人咁覺得 女人不嬲接受咗 咪唔做體力勞動囉
係男人唔接受呢種唔平等 話自己遲過女人發育女人語文能力好啲blabla之類

[red]樓主強力支持非洲femicide、女人唔應該讀書、女人只應做低下工作、女性參選議員應該被火燒、同工唔同酬

［/red]

對連登仔嚟男女平等只包括食飯點解要俾埋女人個份、離婚點解係男被女分身家多
香港發展男女平等算好，但其他地方仲憨鳩鳩

不嬲都係講緊香港 其他國家先真係叫爭取男女平等 或者係爭取女人既人權

其實我覺得搬重野叫我幫手搬多d都合理ge,女人天生細力

你有講過淨計香港？but so what
你一嘢屌曬所有男女平等，咪覺得你視野窄囉，你嗰啲都叫男女平等議題，笑大人個口

女人知自己無力咪搵男人搬野 又唔會同男人鬥大力
男人就覺得自己要搬野唔公平
其實男人可以拒絕但因為各種原因唔拒絕咁係男人問題

回應連登仔姐 連登仔個視野窄就不嬲

唔換咪俾你哋啲臭閪單單打打好似欠咗你哋咁囉
我又冇諗住屌你地個閪

gay?

咁咪由佢地囉 男女都有閪人
係自己甘願換水咋

其實我覺得香港唔錯既
不過有萌生緊既老鼠屎咁解
我自己身邊都至少有兩件垃圾同女朋友成日提住要男女平等
同女友酒店房錢都aa
包括埋嘈交，女仔就算真係無做錯到，都要一齊檢討道歉

呢d男人唔多，不過要杜絕。

男都有啊
不過更加核突

點解有人會覺得香港要有民主？

先唔講香港回歸23年都未有普選
你覺得之後點解會有
要有嘅，北京一早就俾左啦
與其怨北京不如怨點解自己唔係英國出世

當大家唔係英國出世界
香港人只要肯乖乖地返工唔好出黎做暴徒已經可以賺唔少錢
點解香港人要選擇做暴徒？

題外話，你整容整得咁膠都叫靚？

連登話要男女平等既男人已經多過古今話要男女平等既女人

男女係平等
而女比男更平等

我整咗半年呀媽先問點解我個樣唔同咗咁都叫膠

睇相都覺得下巴同個鼻好假

本身個鼻都係咁尖咁直係加高咗

咁我又覺得係個男人本事黎可以爆房AA 個女人接受到唔走咪由佢